香港最低賤工種：警察，無線電視員工

各位香港人遇到無線攝製隊 識做啦

發夢見到今日TVB攝製隊完全收唔到音
咩都拍唔到

標題想講好耐

我地一於玩撚大佢

TVB不嬲俾狗做

作戰呀香港人

舊時年年成班樹仁新傳系學生爭入tvb做intern 肉撚酸

佢地會有報應

警犬今次過哂火 犯左好多警例同人權罪

大家唔好再同情任何警察/督察 佢地唔係打份工 而係想整死每個上街既香港人

阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

邵逸夫死咗之後先係

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

見到 CCTVB 記者 攝記
要好似 金鐘站阿叔咁講 : 「 CCTVB 走啦, 你地影咩啫 , 你地都唔播架啦」

厠所阿叔都比佢地高尚

廁所阿叔比tvb可信
我好尊重廁所阿叔，呢句話對廁所阿叔好侮辱

不能認同更多

根本佢地非常自豪做呢 d 野

佔中果陣已經係啦

事後無人追究